市民接連遇襲 警方接報四小時後才到北角

有穿黑衫市民，昨晚分別在北角和荃灣被人用木棍、甚至用刀襲擊，雙方毆鬥。

其中在北角，警方證實，接報後大約四個小時，才有警員到場。

官方解釋：唔係4個鐘 係3個鐘零59分姐